# PROYECTO FINAL HTML - CSS

**Enhorabuena** por haber finalizdo el módulo de HTML5 y CSS3. Sin duda, no eres el mismo programador que hace una semana ¿Verdad? :wink:


Ahora ha llegado el momento de poner a prueba en el proyecto final del módulo, tus habilidades como Jedi.

El reto consiste en clonar la página `Home` de Upgrade Hub.
> https://upgrade-hub.com/

### Vamos por pasos jóven padawan. Esto te vas a encontrar

En este proyecto encontrarás una carpeta llamada `images`. Dentro de la carpeta encontrarás todos las imágenes y el vídeo que necesitas. Si no encuentras alguna, siempre puedes descargarla directamente de la página.

Aquí tienes la tipografía
> https://fonts.google.com/specimen/Work+Sans?preview.text_type=custom

# Requisitos Obligatorios
Nos centraremos en copiar la estructura en HTML y el estilo en CSS, para ello necesitaremos cumplir los siguientes requisitos

- Código HTML organizado jerárquicamente y cumplir un uso correcto de las etiquetas semánticas
- Añadir estilos en CSS (TIP: Puedes añadir varias hojas de estilos)
- Usa BEM para poner nombre a las clases de tus elementos
- Maquetación Desktop
- Maquetación Mobile
- Commits constantes con cada funcionalidad

## BONUS
¿La fuerza te acompaña? Utilízala para completar los bonus
- Adapta tu diseño a Tablet
- Transiciones y animaciones. Te invitamos a crear animaciones como las de nuestra web o a desarrollar las tuyas propias (puedes usar una librería de animaciones)
- Que el navbar se vuelva blanco y transparente al hacer hover
- Clona otra página de la web Upgradeo Hub y enlaza ambas páginas
- Utilizar el color `#FABADA`



# Entrega
Puedes ir haciendo subidas a Gitlab mientras programas, cuando hayas finalizado el proyecto, sube a Gitlab el código y envía un mail a tu mentor con el enlace al repositorio.

# Presentación
Cuando te enfrentes a una entrevista de trabajo tendrás que hablar de lo que has programado, así que para ir preparando tus dotes comunicativas, tendrás que presentar todos los proyectos finales de cada módulo, este proyecto incluido.

Queremos que hables como Obi-Wan Kenobi, no como el maestro Yoda.

Tienes que incluir los siguientes puntos en la presentación de este proyecto:
- ¿A qué retos te has enfrentado durante esta semana y durante el proyecto?
- ¿Qué se te da mejor?
- ¿Y qué peor?
- Cual es la parte de tu código de la que te sientes mas orgulloso
- ¿Has hecho algo extra no incluido en requisitos o bonus? ¿Qué es y por qué te has animado a hacerlo?
- ¿Te sientes atraído por el lado oscuro? (joke)


# Desktop
![Desktop](images/screenshots/desktop.png)

# Tablet
![Desktop](images/screenshots/tablet.png)

# Mobile
![Desktop](images/screenshots/mobile.png)

